梅根應該先入白金漢宮做宮女，然後嫁俾哈里先符合程序

咁你幾時入中南海做太監

不嬲都係
係我帶佢去深圳人民醫院閹割

騸狗

頭先有冇人煲衲？